【多仔醫院】16護士同時大肚 「唔知係咪醫院啲水有問題」

美國亞利桑那州一間醫院多喜臨門，深切治療部16位護士最近先後懷孕。位於鳳凰城市郊的Banner Desert Medical Centre多位護士有喜，預產期介乎今年10月到明年1月。她們都笑說可能醫院的水有問題。

其中一位護士舍曼(Rochelle Sherman)已有8個月身孕，她表示初時都不察覺那麼多人同時懷孕，直至在Facebook建立了一個「大肚」護士群組，才發覺竟然有16人懷孕。另一位護士加羅(Jolene Garrow)說笑道：「我們是一起籌劃此放產假大計。」

加羅說，當越來越多護士的肚皮隆起，病人都開始察覺他們周圍大部份護士都是「大肚婆」，有位病人之前一晚還堅持要摸一摸她的肚。加羅又說，其他沒有懷孕的護士很好人，幫忙照顧一些孕婦不宜接觸的病人，如患肺病、帶狀疱疹或接受化療的病人。

院方強調，醫院人手充足，當深切治療部護士秋季開始放12個星期產假時，他們仍有足夠後備人手填補空缺。醫院周五向懷孕護士派送一件背心連身褲，上面寫著：「放心！我媽媽是Banner醫院護士！」

美聯社

可能係同一個daddy

邊個醫生16人斬

用精液沖涼呀
定17P

啲水有春藥

唔知邊個變態佬係個水塔度打飛機

女人國

邊個 醫生 咁 勁

深切治療部醫生

夜勤病棟

奇蹟的十六人同時出產

「狗屎！肯定是別人幹的！」

院長

西遊記女兒國？